### о коде

В репозитории хранятся несколько примеров кода. Я удалил из них информацию о проекте, но постарался сохранить весь код в изначальном виде.

Для вас оставил несколько комментариев с пометкой `NOTE:`, остальные комментарии были написаны во время работы над фичей.

Также отмечу, что код немного старый (некоторым частям около 1 года), поэтому я пишу сейчас проект, который пойдет в AppStore. Он на актуальном стеке (Viper, Storyboards, Realm, Swift 5). Но пока не готов его показывать, так как мало что успел сделать за неделю (только дизайн нарисовать). Но если важно посмотреть именно обще-проектную архитектуру, то [вот тут](https://bitbucket.org/pavbox/weekly-app/) его залил.

Теперь по содержимому:

- 1.1 Simple Module – простой модуль, на котором можно посмотреть архитектуру и общий подход
- 1.2 Another Simple Module – такой же простой модуль модального окошка, просто для сравнения
- 2.1 Reusable Views: Old Style – пример переиспользуемой сложной ячейки (старый, потому что коду больше года)
- 2.2 Reusable Views: Latest Style – самый свежий пример кода с новым подходом, ответственностью компонентов и билдером

Закинул 4 куска, которые покрывают основные моменты. Но есть еще один модуль. Он достаточно сложный (VC-container, содержащий дочерние VC и ссылки на их ChildPresenters, конфигурирующий ViewModels – некий Director Pattern такой) и вряд ли его можно оценить быстро. Такая архитектура продиктована фичей, специфична и поэтому решил не усложнять.
